DSE 2020 數學 Level 1考生示例

一睇就知文科仔做，理科人啲字無可能咁正

第一題就錯

第8題睇住個角尖到仆街佢竟然寫得出96度

好唔小心 a1每條都錯少少

咁比心機做都1，條女應該哭撚左

咁都2唔到

第四題寫完一大輸變返個開頭

應該接近2

第4題純粹係想寫啲嘢上去定點